{
   "200": {
      "message": "Hi ha un problema, si us plau intenti-ho de nou!"
   },
   "24hourMode": {
      "message": "24 hores de visualitzaci\u00F3 de temps"
   },
   "24hourModeTitle": {
      "message": "\u00C9s a dir, mostrar l'hora en 24 hores. 18:00"
   },
   "401": {
      "message": "Sense autoritzaci\u00F3!"
   },
   "403": {
      "message": "El correu electr\u00F2nic o contrasenya \u00E9s incorrecta."
   },
   "LAST_ITEM_DO_NOT_REMOVE": {
      "message": "NEODSTRA\u0147UJTE"
   },
   "Xminute": {
      "message": "$1 minut"
   },
   "Xminutes": {
      "message": "$1 minuts"
   },
   "Xseconds": {
      "message": "$1 segons"
   },
   "aboutMe": {
      "message": "Quant a mi"
   },
   "account": {
      "message": "Compte"
   },
   "addCalendar": {
      "message": "Afegir Calendari"
   },
   "addCalendarTitle": {
      "message": "Afegir el calendari a trav\u00E9s d'URL Privat"
   },
   "addToGoogleCalendar": {
      "message": "Afegeix a Google Calendar"
   },
   "addedForSomeday": {
      "message": "Afegit $1 per $2"
   },
   "addedForSomedayAt": {
      "message": "Afegit $1 per $2 a $3"
   },
   "addedForToday": {
      "message": "Afegit $1 per avui"
   },
   "addedForTodayAt": {
      "message": "Afegit $1 per $2"
   },
   "addedForTomorrow": {
      "message": "Afegit $1 per dem\u00E0"
   },
   "addedForTomorrowAt": {
      "message": "Afegit $1 per dem\u00E0 a les $2"
   },
   "addedTimedEventInThePast": {
      "message": "El temps d'aquest esdeveniment ja ha passat! T'agradaria que jo ho canvi\u00EF a la mateixa hora de dem\u00E0?"
   },
   "agenda": {
      "message": "Calendari"
   },
   "agendaOnly": {
      "message": "Agenda nom\u00E9s"
   },
   "alertMe": {
      "message": "o avisa'm ..."
   },
   "all": {
      "message": "Tots"
   },
   "alreadyDonated": {
      "message": "Ja han donat?"
   },
   "amount": {
      "message": "Quantitat"
   },
   "andMyExtensions": {
      "message": "i les meves extensions"
   },
   "archiveLink": {
      "message": "Arxiu"
   },
   "archiveLinkTitle": {
      "message": "Arxivar correu"
   },
   "backgroundOfNotification": {
      "message": "Color de fons de notificaci\u00F3 emergent"
   },
   "backgroundOfNotificationTooltip": {
      "message": "Estableix el color de fons de la notificaci\u00F3 emergent"
   },
   "byEmailSubject": {
      "message": "per assumpte del correu electr\u00F2nic?"
   },
   "calendar": {
      "message": "Calendari"
   },
   "calendarHelper": {
      "message": "Ajudant del calendari"
   },
   "calendarViewAgenda": {
      "message": "La vista de calendari: Agenda"
   },
   "calendarViewAgendaTitle": {
      "message": "En fer clic a la icona del calendari aquest li mostrar\u00E0 un petit calendari amb els esdeveniments en un format d'agenda"
   },
   "calendarViewRegular": {
      "message": "La vista de calendari: Regular"
   },
   "calendarViewRegularTitle": {
      "message": "En fer clic a la icona del calendari aquest li mostrar\u00E0 un calendari amb els esdeveniments marcats al calendari"
   },
   "calendarViewTitle": {
      "message": "Seleccioneu la vista per defecte de l'agenda"
   },
   "canceledInAppPurchase": {
      "message": "Intentar PayPal al seu lloc? o posar-se en contacte amb mi per a preguntes"
   },
   "cannotUpdateEventsInThePast": {
      "message": "s'ha produ\u00EFt un problema! no es poden actualitzar els esdeveniments que van succeir en el passat, pot actualitzar els esdeveniments d'avui o en el futur immediat. Podeu utilitzar la p\u00E0gina web de Google Calendar per als esdeveniments passats!"
   },
   "changeView": {
      "message": "Canviar vista"
   },
   "changingIcon": {
      "message": "Canviar icona"
   },
   "choosePaymentMethod": {
      "message": "Escollir una m\u00E8tode de pagament"
   },
   "clearCache": {
      "message": "Esborrar la mem\u00F2ria cau de l'extensi\u00F3"
   },
   "closePopupsAfterAWhile": {
      "message": "Desactivar les notificacions de forma autom\u00E0tica despr\u00E9s de"
   },
   "closePopupsAfterAWhileTitle": {
      "message": "Les notificacions emergent es tancaran autom\u00E0ticament despr\u00E9s d'un temps X"
   },
   "composeLinkTitle": {
      "message": "Redacta un nou correu"
   },
   "contact": {
      "message": "contacte"
   },
   "contactHelp": {
      "message": "Contacte - Ajuda"
   },
   "continue": {
      "message": "Continuar"
   },
   "continueWithoutFeatures": {
      "message": "Seguiu fent servir aquesta extensi\u00F3 amb un munt d'opcions, per\u00F2 sense aquestes caracter\u00EDstiques addicionals."
   },
   "contributeToContinue": {
      "message": "Fer una donaci\u00F3"
   },
   "copyPrivateAddress": {
      "message": "C\u00F2pia l'adre\u00E7a privada (XML) d'un calendari en el portapapers."
   },
   "copyPrivateAddressTitle": {
      "message": "A la p\u00E0gina de Google Calendar a l'esquerra hi ha la llista de calendaris, feu clic al bot\u00F3 amb la fletxa cap avall al costat del calendari, a continuaci\u00F3, seleccioneu Configuraci\u00F3 del calendari. Al costat de seleccionar XML 'Direcci\u00F3 privada' i copiar l'adre\u00E7a al portapapers. Nota: Si no pots trobar la 'Direcci\u00F3 privada' despr\u00E9s a l'administrador de domini de nivell de servei ha de canviar la configuraci\u00F3 del calendari"
   },
   "createDeleteEvents": {
      "message": "Creaci\u00F3 i eliminaci\u00F3 dels esdeveniments dins de la vista mensual"
   },
   "createEvent": {
      "message": "Crea un esdeveniment"
   },
   "creditCardOrPaypal": {
      "message": "Vost\u00E8 pot utilitzar la seva targeta de cr\u00E8dit o PayPal"
   },
   "currentPage": {
      "message": "p\u00E0gina actual"
   },
   "customizeCalendar": {
      "message": "Canviar l'al\u00E7ada, amplada, calendaris visibles, colors, etc"
   },
   "customizeCalendarTitle": {
      "message": "En el calendari emergent heu d'establir la 'Vista' com a 'Personalitzada'"
   },
   "customized": {
      "message": "Personalitzar"
   },
   "d": {
      "message": "d"
   },
   "daysAgo": {
      "message": "dies"
   },
   "daysLeft": {
      "message": "queden $1 dies"
   },
   "delete": {
      "message": "Esborrar"
   },
   "deleteLink": {
      "message": "Esborrar"
   },
   "deleteLinkTitle": {
      "message": "Esborrar correu"
   },
   "developingMore": {
      "message": "i jo estic treballant en m\u00E9s dels seus suggeriments ..."
   },
   "dismiss": {
      "message": "Descarta"
   },
   "dismissAll": {
      "message": "Desactivar-ho tot"
   },
   "doNotShowNotificationsForAlldayEvents": {
      "message": "No tornar a mostrar notificacions de tots els esdeveniments del dia"
   },
   "doNotShowNotificationsForAlldayEventsTitle": {
      "message": "No tornar a mostrar notificacions de tots els esdeveniments del dia"
   },
   "doNotShowNotificationsWhenBrowserClosed": {
      "message": "No tornar a mostrar notificacions quan la finestra es tanqui l'explorador"
   },
   "doNotShowNotificationsWhenBrowserClosedTooltip": {
      "message": "El seu navegador Chrome seguir\u00E0 funcionant en segon pla a la safata d'icones del windows,per\u00F2 les notificacions no es mostraran!"
   },
   "doNotShowPastNotifications": {
      "message": "No tornar a mostrar les notificacions d'esdeveniments del passat"
   },
   "doNotShowPastNotificationsTitle": {
      "message": "No tornar a mostrar totes les notificacions que s'ahn produ\u00EFt abans d'obrir el seu navegador. \u00DAtil quan es canvia sovint d'ordinador"
   },
   "donateButton": {
      "message": "https://www.paypal.com/es_ES/i/btn/btn_donate_SM.gif"
   },
   "drawAttentionToBrowser": {
      "message": "Pampalluga de Chrome a la barra de tasques de Windows o saltar a la icona de Chrome en un Mac (Beta)"
   },
   "drawAttentionToBrowserTooltip": {
      "message": "Aix\u00F2 nom\u00E9s succeir\u00E0 si el focus no est\u00E0 en el navegador. \u00DAtils si s'usen m\u00FAltiples espais de treball ... en Windows: Pampallugeja l'aplicaci\u00F3 chrome a la barra de tasques. En Mac: Salts a la icona de chrome"
   },
   "editEventDetails": {
      "message": "Edita esdeveniment"
   },
   "email": {
      "message": "Email:"
   },
   "enablePrivateAddressTitle": {
      "message": "Aneu a la secci\u00F3 de configuraci\u00F3 de calendari, a a continuaci\u00F3, seleccioneu 'Compartir tota la informaci\u00F3', i els altres podran canviar les opcions del calendari"
   },
   "enterATitle": {
      "message": "Ha d'introduir un t\u00EDtol!"
   },
   "enterAnAmount": {
      "message": "Podeu entrar una quantitat!"
   },
   "errorAddingEvent": {
      "message": "Error al afegir l'esdeveniment! Possiblement no est\u00E0 connectat a Internet!"
   },
   "errorGettingCalendar": {
      "message": "Problemes per aconseguir el calendari, comproveu l'URL i torneu-ho de nou! (Error: $1)"
   },
   "errorGettingCalendarUnauthorized": {
      "message": "No autoritzada! En primer lloc, ha d'iniciar sessi\u00F3 amb el vostre Google Calendar Aplicacions en obrir una nova pestanya"
   },
   "eventAdded": {
      "message": "Esdeveniment afegit"
   },
   "eventCreated": {
      "message": "Esdeveniment creat"
   },
   "eventDeleted": {
      "message": "Esdeveniment eliminat"
   },
   "eventDescription": {
      "message": "Descripci\u00F3"
   },
   "eventUpdated": {
      "message": "El seu cas ha estat actualitzat"
   },
   "eventsAndSnoozes": {
      "message": "Esdeveniments i apla\u00E7ar"
   },
   "ex": {
      "message": "g"
   },
   "excludeCalendar": {
      "message": "Excloure del calendari"
   },
   "excludeCalendarFrom": {
      "message": "Excloure als calendaris de"
   },
   "excludeCalendarFrom2": {
      "message": "ordre del dia i veure el calendari"
   },
   "excludeCalendarFrom3": {
      "message": "bot\u00F3 amb la icona i les notificacions"
   },
   "excludeCalendarFromTitle": {
      "message": "'Veure' Feu clic per ocultar calendaris espec\u00EDfics del seu calendari / agenda vista o feu clic en 'comprovaci\u00F3', per excloure els esdeveniments del bot\u00F3 d'icona i les notificacions dels calendaris espec\u00EDfics"
   },
   "excludeCalendarsCheckboxChecking": {
      "message": "Si us plau, feu clic a l'enlla\u00E7 de la dreta en aquesta opci\u00F3"
   },
   "excludeRecurringEventsButtonIcon": {
      "message": "Excloure esdeveniments que es repeteixen des de la icona del bot\u00F3"
   },
   "excludeRecurringEventsButtonIconTooltip": {
      "message": "Qualsevol esdeveniment que es repeteixi no es mostrar\u00E0 a la icona del bot\u00F3 per\u00F2 seguir\u00E0 rebent les seves notificacions"
   },
   "excluded": {
      "message": "Exclosos"
   },
   "extraFeatures": {
      "message": "Les caracter\u00EDstiques addicionals"
   },
   "failureWithInAppPurchase": {
      "message": "Cancel\u00B7lat o ha fallat la transacci\u00F3! Vol intentar-ho amb PayPal?"
   },
   "failureWithPayPalPurchase": {
      "message": "Cancel\u00B7lat o ha fallat la transacci\u00F3! Vol intentar-ho amb Google Checkout?"
   },
   "forProblemSolving": {
      "message": "Nom\u00E9s per a la resoluci\u00F3 de problemes"
   },
   "forSuggestions": {
      "message": "suggeriments o obtenir m\u00E9s informaci\u00F3"
   },
   "fullLinkTitle": {
      "message": "Mostra missatge sencer"
   },
   "googleAppsCalendars": {
      "message": "Google Apps Calendaris"
   },
   "googleAppsCalendarsForce": {
      "message": "For\u00E7a l'acc\u00E9s a multiples comptes Google a l'inici de sessi\u00F3 per defecte sempre al seu calendari de Google Apps"
   },
   "googleAppsCalendarsTitle": {
      "message": "Nom\u00E9s marqueu aquest si t\u00E9 i vol utilitzar el seu Google Apps per a empreses o el Calendari de l'Educaci\u00F3. Nota: aix\u00F2 desactivar\u00E0 la comprovaci\u00F3 regular de Google Calendar!"
   },
   "googleAppsNote": {
      "message": "Aix\u00F2 desactivar\u00E0 la comprovaci\u00F3 regular de Google Calendar"
   },
   "h": {
      "message": "h"
   },
   "helpMeTranslate": {
      "message": "Em poden ajudar amb les traduccions? $1 els correctes!"
   },
   "helpMeTranslate2": {
      "message": "Rebi per email"
   },
   "helpSupport": {
      "message": "per ajudar a que l'autor d'aquesta extensi\u00F3!"
   },
   "highlightCurrentDay": {
      "message": "Ressalteu el dia actual"
   },
   "highlightCurrentDayTooltip": {
      "message": "Quan vegi el calendari en vista mensual el dia d'avui aprareix breument resaltat"
   },
   "highlightWeekends": {
      "message": "Destacar els caps de setmana"
   },
   "highlightWeekendsTitle": {
      "message": "Marca lleugerament els dies de cap de setmana, per\u00F2 nom\u00E9s en la vista 'Regular' del calendari mensual"
   },
   "hours": {
      "message": "hores"
   },
   "hoursAgo": {
      "message": "$1 hores"
   },
   "hoursLeft": {
      "message": "queden $1 hores"
   },
   "hoursRemaining": {
      "message": "Horari d'exposici\u00F3 restant en lloc de l'hora de l'esdeveniment"
   },
   "hoursRemainingTitle": {
      "message": "Si l'esdeveniment es produir\u00E0 avui i en menys de 24 hores, despr\u00E9s de l'hora a l'esquerra es mostrar\u00E0 ex. 4h"
   },
   "iconClassic": {
      "message": "Icona cl\u00E0ssica"
   },
   "iconDefault": {
      "message": "Icona per defecte"
   },
   "iconDefault2WithDate": {
      "message": "Icona per defecte amb la data actual"
   },
   "iconMonochrome": {
      "message": "Icona en blanc i negre"
   },
   "iconNew": {
      "message": "Nova icona"
   },
   "iconNew2": {
      "message": "Icona fosca"
   },
   "iconNew2WithDate": {
      "message": "Icona fosca, amb data actual"
   },
   "iconNewWithDate": {
      "message": "Nova icona amb la data actual"
   },
   "iconTooltip": {
      "message": "La icona a utilitzar per al bot\u00F3 emergent"
   },
   "inVARhour": {
      "message": "en $1 hora"
   },
   "inVARhours": {
      "message": "en $1 hores"
   },
   "inVARminutes": {
      "message": "Donatiu m\u00EDnim $1"
   },
   "language": {
      "message": "Llengua"
   },
   "languageName": {
      "message": "Catal\u00E0"
   },
   "languageToolTip": {
      "message": "Canvia la visualitzaci\u00F3 i el llenguatge de notificaci\u00F3 de veu. Nota: \u00C9s possible que vegi diversos idiomes alhora, perqu\u00E8 aquestes s\u00F3n les regles: Es mostrar\u00E0 el que he tradu\u00EFt en l'idioma que tri\u00EF aqu\u00ED, si no s'han tradu\u00EFt algunes paraules que es busquen en l'idioma del seu navegador, si no s'han tradu\u00EFt els ho mostrar\u00E0 en angl\u00E8s. Nota: Per canviar l'idioma vagi dins de la configuraci\u00F3 del calendari de Google Calendar."
   },
   "largest": {
      "message": "m\u00E9s gran"
   },
   "loading": {
      "message": "Carregant ..."
   },
   "logEventsAndSnoozes": {
      "message": "desa un registre d'esdeveniments i apla\u00E7aments"
   },
   "longerSnoozeTimes": {
      "message": "Repeticions m\u00E9s llargues"
   },
   "m": {
      "message": "m"
   },
   "maxDaysAhead": {
      "message": "Nombre de dies per mirar cap al futur"
   },
   "maxDaysAheadTitle": {
      "message": "Capacitat m\u00E0xima de dies per mostrar un compte enrere en la icona"
   },
   "meetMe": {
      "message": "Ens veiem"
   },
   "meetMeTitle": {
      "message": "Veure en un v\u00EDdeo!"
   },
   "min": {
      "message": "Jo"
   },
   "minimumAmount": {
      "message": "Cal donar almenys $1"
   },
   "minutesAgo": {
      "message": "fa $1 minuts"
   },
   "minutesLeft": {
      "message": "$1 minuts per al final"
   },
   "missingOptions": {
      "message": "\u00BFTroba a faltar opcions? S\u00F3n dolentes les traduccions? Contacti"
   },
   "missingOptions2": {
      "message": "de suggeriments!"
   },
   "month": {
      "message": "Mes"
   },
   "monthsArray": {
      "message": "gen,feb,mar,abr,mai,jun,jul,ago,set,oct,nov,des"
   },
   "more": {
      "message": "m\u00E9s"
   },
   "moreInfo": {
      "message": "M\u00E9s informaci\u00F3"
   },
   "mustAddCalendar": {
      "message": "Si activeu Google Apps ha d'agregar un calendari!"
   },
   "mustClickShareLinks": {
      "message": "Utilitzar qualsevol enlla\u00E7 que apareix m\u00E9s avall el calendari emergent un cop i despr\u00E9s es poden treure tots aqu\u00ED!"
   },
   "myPreference": {
      "message": "les meves prefer\u00E8ncies"
   },
   "needHelp": {
      "message": "Necessites ajuda?"
   },
   "noDetails": {
      "message": "sense detalls"
   },
   "noPermissionOnEvent": {
      "message": "Problemes per moure aquest esdeveniment, pot ser que no tingui perm\u00EDs!"
   },
   "noUnreadText": {
      "message": "No hi ha correu sense llegir"
   },
   "notLoggedIn": {
      "message": "No ha iniciat sessi\u00F3"
   },
   "notTaxExempt": {
      "message": "No s\u00F3c una organitzaci\u00F3 exempta d'impostos"
   },
   "notificationDateFormat": {
      "message": "dddd, d mmm"
   },
   "notificationFontSize": {
      "message": "Mida del text de la notificaci\u00F3"
   },
   "notificationFontSizeTooltip": {
      "message": "Estableix la mida de la font del t\u00EDtol de l'esdeveniment en la notificaci\u00F3 emergent. Ser\u00E0 petita per quan hi ha un t\u00EDtol de l'esdeveniment llarg i m\u00E9s gran per quan hi ha un t\u00EDtol de l'esdeveniment curt"
   },
   "notificationSound": {
      "message": "Notificaci\u00F3 de so"
   },
   "notificationSoundTitle": {
      "message": "Reprodueix un so al activar les notificacions quan es produeixen esdeveniments"
   },
   "notificationTextToSpeech": {
      "message": "so de la notificaci\u00F3"
   },
   "notificationTextToSpeechTitle": {
      "message": "El t\u00EDtol del seu esdeveniment es parlar\u00E0 en veu alta amb el text en veu, bo quan l'equip es troba a l'habitaci\u00F3 del costat!"
   },
   "notificationZoom": {
      "message": "ampliar la finestra de notificaci\u00F3"
   },
   "notificationZoomTooltip": {
      "message": "Utilitzeu aquesta opci\u00F3 per reduir la mida de 'tot' el text de la finestra de notificaci\u00F3 (\u00FAtil per a les persones amb l'ampliaci\u00F3 d'alt DPI)"
   },
   "offlineMode": {
      "message": "El fora de l\u00EDnia"
   },
   "offlineModeTitle": {
      "message": "\u00A1Assabenteu-vos dels esdeveniments sense connexi\u00F3 a Internet! Atenci\u00F3: Els teus esdeveniments es guarden en aquest equip!"
   },
   "omniboxDefault": {
      "message": "19:00 Sopar"
   },
   "omniboxDefaultTom": {
      "message": "08 a.m. despertar"
   },
   "oneUnreadText": {
      "message": "correu no llegit"
   },
   "onlyPopupsForOwner": {
      "message": "Mostra nom\u00E9s les notificacions per als esdeveniments dels calendaris que tinc"
   },
   "onlyPopupsForOwnerTooltip": {
      "message": "Nom\u00E9s es mostraran notificacions dels vostres calendaris propis. Aix\u00F2 generalment significa que els calendaris de la secci\u00F3 'Els meus calendaris' i no de calendaris que es comparteixen o des de la secci\u00F3 'Altres calendaris'"
   },
   "onlyRemoveAfterDonation": {
      "message": "Nom\u00E9s es pot eliminar l'enlla\u00E7 de donaci\u00F3 despr\u00E9s de fer una donaci\u00F3!"
   },
   "openCalendar": {
      "message": "Obrir Calendari"
   },
   "openLinkTitle": {
      "message": "Obrir al webmail"
   },
   "option": {
      "message": "Opci\u00F3"
   },
   "optionToCustomizeWith": {
      "message": "Utilitzeu l'"
   },
   "options": {
      "message": "Opcions"
   },
   "or": {
      "message": "o"
   },
   "orPayUsing_": {
      "message": "O es pot pagar amb"
   },
   "password": {
      "message": "Contrasenya:"
   },
   "pastDays": {
      "message": "En gris els \u00FAltims dies"
   },
   "pastDaysTitle": {
      "message": "En gris els \u00FAltims dies del calendari, per\u00F2 nom\u00E9s en la vista 'Regular' del calendari mensual"
   },
   "pasteHTML": {
      "message": "i enganxa el seg\u00FCent codi HTML"
   },
   "pastePrivateAddress": {
      "message": "Enganxa l'adre\u00E7a privada (XML) del calendari aqu\u00ED"
   },
   "pollingInterval": {
      "message": "Interval d'actualitzaci\u00F3"
   },
   "pollingIntervalTooltip": {
      "message": "L'interval en qu\u00E8 he d'anar a buscar els esdeveniments de Google Calendar i per actualitzar el bot\u00F3"
   },
   "popupGoogleCalendarWebsite": {
      "message": "fa que s'obri el lloc web de Google Calendar enlloc de finestres emergents"
   },
   "popupGoogleCalendarWebsiteHelpTitle": {
      "message": "En fer clic al bot\u00F3 obre el lloc web Calendari Google en lloc d'obrir petita finestra emergent. (Mantingueu premut CTRL mentre fa clic a la icona tamb\u00E9 ho far\u00E0!)"
   },
   "popupText": {
      "message": "Has rebut un nou correu!"
   },
   "poweredByGoogle": {
      "message": "Powered by Google"
   },
   "problemCommunicatingTryAgain": {
      "message": "Error: Problema $1 comunicar-se amb $2, si us plau intenti-ho de nou!"
   },
   "problemSigningIn": {
      "message": "Problema al registrar-te! Possiblement no est\u00E0 connectat a Internet!"
   },
   "processing": {
      "message": "Tractament"
   },
   "quickAdd": {
      "message": "Afegir r\u00E0pid"
   },
   "quickAddDefaultText": {
      "message": "Sopar 19:00 per exemple, a Bob"
   },
   "quickAddTitle": {
      "message": "per exemple, de futbol en 20 minuts"
   },
   "readLink": {
      "message": "Llegit"
   },
   "readLinkTitle": {
      "message": "Marcar com a llegit"
   },
   "recentlyAddedEvent": {
      "message": "s'ha produ\u00EFt un problema! Si heu afegit aquest esdeveniment a trav\u00E9s de la p\u00E0gina feu clic a la icona d'actualitzaci\u00F3 o en cas contrari si us plau, utilitzeu la p\u00E0gina web de Google Calendar!"
   },
   "refresh": {
      "message": "Actualitzar"
   },
   "refreshLinkTitle": {
      "message": "Refresca totes les b\u00FAsties"
   },
   "rememberQuickAdd": {
      "message": "Recordeu accedir com a usuari 'Afegir r\u00E0pid'"
   },
   "rememberQuickAddTitle": {
      "message": "Nota: Aix\u00F2 nom\u00E9s guardar\u00E0 la clau Google, per\u00F2 no la seva signatura a les credencials"
   },
   "remindersBeforeEvent": {
      "message": "Mostra nom\u00E9s les notificacions d'esdeveniments amb mi"
   },
   "remindersBeforeEventHelpTitle": {
      "message": "A la p\u00E0gina de Google Calendar a l'esquerra hi ha la llista de calendaris, feu clic al bot\u00F3 de fletxa cap avall al costat del calendari, a continuaci\u00F3, seleccioneu 'Notificacions'. Despr\u00E9s s'agrega el 'Pop-up' recordatori i establir un temps d'av\u00EDs. Nota: Tamb\u00E9 pot modificar aquesta opci\u00F3 per a cada esdeveniment en agregar o editar els"
   },
   "remindersBeforeEventPopupReminder": {
      "message": "'Finestra emergent' recordatori"
   },
   "remove": {
      "message": "Eliminar"
   },
   "removeDonationLink": {
      "message": "Treure vincle donaci\u00F3"
   },
   "removeDonationLinkTitle": {
      "message": "Aix\u00F2 eliminar\u00E0 el vincle Donar en el calendari"
   },
   "removeQuickAdd": {
      "message": "Treure 'Afegir r\u00E0pid'"
   },
   "removeQuickAddTitle": {
      "message": "Amaga la funci\u00F3 'Afegir r\u00E0pid'"
   },
   "removeShareLinks": {
      "message": "Treure enlla\u00E7os per compartir"
   },
   "removeShareLinksTooltip": {
      "message": "Elimina els enlla\u00E7os Facebook, Twitter, etc del calendari"
   },
   "removeTitle": {
      "message": "Eliminar el calendari"
   },
   "repeatSound": {
      "message": "La notificaci\u00F3 de so es repeteixi tots els"
   },
   "repeatSound2": {
      "message": "i per despr\u00E9s"
   },
   "repeatSound3": {
      "message": "vegades"
   },
   "repeatSoundTooltip": {
      "message": "Repeteix la notificaci\u00F3 o el so de veu si la finestra de notificaci\u00F3 emergent no ha estat tancada"
   },
   "replyLinkTitle": {
      "message": "Respon al correu"
   },
   "reschedule": {
      "message": "Reprogramar"
   },
   "save": {
      "message": "Desar"
   },
   "saveSettings": {
      "message": "Desa la configuraci\u00F3"
   },
   "saved": {
      "message": "\u00A1Desat!"
   },
   "saving": {
      "message": "Desant ..."
   },
   "securely": {
      "message": "de forma segura."
   },
   "seeVideo": {
      "message": "Veure v\u00EDdeo"
   },
   "selectACalendar": {
      "message": "Seleccioneu un calendari"
   },
   "selectCalendar": {
      "message": "En primer lloc cal seleccionar un calendari!"
   },
   "setDateTime": {
      "message": "Ajust de data / hora"
   },
   "severalUnreadText": {
      "message": "correus no llegits"
   },
   "share": {
      "message": "Compartir"
   },
   "showAgendaOptions": {
      "message": "Mostra opcions de l'enlla\u00E7 a la vista de l'agenda"
   },
   "showAgendaOptionsTitle": {
      "message": "Mostra opcions enlla\u00E7 en vista de l'agenda"
   },
   "showConsoleMessages": {
      "message": "Els missatges de registre a la consola de Javascript"
   },
   "showConsoleMessagesTitle": {
      "message": "Nom\u00E9s per a la depuraci\u00F3 i pot alentir l'extensi\u00F3 una mica!"
   },
   "showContextMenuItem": {
      "message": "Mostra elements del men\u00FA contextual"
   },
   "showContextMenuItemTooltip": {
      "message": "Afegeix un element del men\u00FA en fer clic dret en qualsevol p\u00E0gina web p\u00E0gina web o correu electr\u00F2nic com a forma r\u00E0pida d'afegir esdeveniments al seu calendari"
   },
   "showDataFeeds": {
      "message": "Obrir la font de dades del calendari"
   },
   "showDayOnBadge": {
      "message": "Mostra dia actual de la setmana en la icona del bot\u00F3"
   },
   "showDayOnBadgeExceptWhenDaysLeft": {
      "message": "Excepte quan el pr\u00F2xim esdeveniment \u00E9s a dies"
   },
   "showDayOnBadgeExceptWhenHoursLeft": {
      "message": "Excepte quan el pr\u00F2xim esdeveniment \u00E9s a unes hores"
   },
   "showDayOnBadgeExceptWhenMinutesLeft": {
      "message": "Excepte quan el pr\u00F2xim esdeveniment est\u00E0 a uns minuts"
   },
   "showDayOnBadgeTooltip": {
      "message": "En lloc de compte enrere per al pr\u00F2xim esdeveniment mostrar el dia de la setmana com Nota etc 'mar': Tamb\u00E9 pot llistar les excepcions!"
   },
   "showDesktopNotifications": {
      "message": "Mostra les notificacions d'escriptori"
   },
   "showDesktopNotificationsTitle": {
      "message": "Activar aquesta opci\u00F3 per mostrar una notificaci\u00F3 quan un esdeveniment en el calendari es"
   },
   "showEventTimeOnBadge": {
      "message": "Mostra l'hora de l'esdeveniment en el bot\u00F3 amb la icona"
   },
   "showEventTimeOnBadgeTooltip": {
      "message": "Mostra temps fins al pr\u00F2xim esdeveniment a la part superior de la icona"
   },
   "showHeader": {
      "message": "Mostra la barra superior a la finestra emergent"
   },
   "showHeaderTooltip": {
      "message": "Mostra la Addici\u00F3 r\u00E0pida i altres ordres a la part superior de la finestra emergent"
   },
   "showMinutesLeftInBadge": {
      "message": "Minuts restants en lloc de mostrar l'hora de l'esdeveniment"
   },
   "showMinutesLeftInBadgeTitle": {
      "message": "Si l'esdeveniment \u00E9s molt aviat despr\u00E9s Mostra els minuts restants"
   },
   "showOpenCalendar": {
      "message": "Mostra icona de calendari obert"
   },
   "showOpenCalendarTooltip": {
      "message": "Espectacles a la icona del calendari"
   },
   "showQuickAdd": {
      "message": "Mostra la 'Addici\u00F3 r\u00E0pida'"
   },
   "showQuickAddTooltip": {
      "message": "Mostra el quadre d'entrada de text a la part superior esquerra"
   },
   "showRefresh": {
      "message": "Mostra icona d'actualitzaci\u00F3"
   },
   "showRefreshTooltip": {
      "message": "Mostra la icona d'actualitzaci\u00F3"
   },
   "showTimeSpecificEventsBeforeAllDay": {
      "message": "Mostra esdeveniments d'una hora espec\u00EDfica abans que tots els esdeveniments del dia"
   },
   "showTimeSpecificEventsBeforeAllDayTooltip": {
      "message": "Si dem\u00E0 vost\u00E8 t\u00E9 un esdeveniment tot el dia i un esdeveniment de 10 a.m., mostrar\u00E0 10 a.m. en comptes de 1d"
   },
   "showViewDropDown": {
      "message": "Usar vista desplegable"
   },
   "showViewDropDownTooltip": {
      "message": "Mostra la llista desplegable 'Veure' (Nota: Has de veure aix\u00F2 per canviar la vista al principi, despr\u00E9s es pot amagar:)"
   },
   "signIn": {
      "message": "Accedir"
   },
   "smallest": {
      "message": "m\u00E9s petit"
   },
   "snooze": {
      "message": "Dormisquejar"
   },
   "snoozeAll": {
      "message": "Repetir tots"
   },
   "spamLink": {
      "message": "Brossa"
   },
   "spamLinkTitle": {
      "message": "Marcar com a brossa"
   },
   "ssl": {
      "message": "Sempre utilitzar SSL"
   },
   "sslTitle": {
      "message": "Sempre utilitzar el xifrat SSL per accedir a Google Calendar"
   },
   "starLinkTitle": {
      "message": "Destaca correu"
   },
   "staySignedIn": {
      "message": "Mantenir el vostre usuari actiu"
   },
   "successful": {
      "message": "Reeixit"
   },
   "summaryLinkTitle": {
      "message": "Mostra resum"
   },
   "supportAndRequestsPrioritized": {
      "message": "que em donin suport i obtenir seves sol\u00B7licituds prioritzades!"
   },
   "thankYouForYourContribution": {
      "message": "Les caracter\u00EDstiques ara estan desbloquejades. Gr\u00E0cies per la seva contribuci\u00F3!"
   },
   "thankYouForYourContribution2": {
      "message": "Tancar aquesta finestra i gaudir!"
   },
   "timeout": {
      "message": "Retard de temps d'espera"
   },
   "timeoutNote": {
      "message": "Convieu-ho nom\u00E9s si vost\u00E8 t\u00E9 un munt de calendaris o esdeveniments"
   },
   "timeoutTooltip": {
      "message": "Hauria d'eliminar el problema d'acc\u00E9s, que nom\u00E9s apareixer\u00E0 si vost\u00E8 t\u00E9 10 o m\u00E9s calendaris o si vost\u00E8 t\u00E9 un munt d'esdeveniments"
   },
   "timeoutTryAgain": {
      "message": "Temps d'espera esgott al comunicar-se amb $1, si us plau intenti-ho de nou!"
   },
   "toSeeCalendar": {
      "message": "per veure el seu calendari!"
   },
   "today": {
      "message": "Avui"
   },
   "todayAt": {
      "message": "Avui a les"
   },
   "tom": {
      "message": "la"
   },
   "tomorrow": {
      "message": "Dem\u00E0"
   },
   "tomorrowAt": {
      "message": "Dem\u00E0 a les"
   },
   "undo": {
      "message": "Desfer"
   },
   "unlockFeatures": {
      "message": "Desbloca aquestes i les futures caracter\u00EDstiques amb una \u00FAnica donaci\u00F3 de la quantitat que vulguis i estaran disponibles immediatament!"
   },
   "unreadLink": {
      "message": "No llegit"
   },
   "unreadLinkTitle": {
      "message": "Marcar com a no llegit"
   },
   "view": {
      "message": "Veure"
   },
   "voiceNotificationOnlyIfIdle": {
      "message": "Nom\u00E9s si est\u00E0s lluny de l'ordinador una estona"
   },
   "voiceNotificationOnlyIfIdleTooltip": {
      "message": "Utilitzeu aquesta opci\u00F3 si nom\u00E9s desitja escoltar la veu quan no estigueu utilitzant el vostre ordinador o aquest estigui en descans"
   },
   "wantToStaySignedIn": {
      "message": "Vols mentenir-se connectat?"
   },
   "week": {
      "message": "Setmana"
   },
   "what": {
      "message": "Qu\u00E8"
   },
   "when": {
      "message": "Quan"
   },
   "whyContribute": {
      "message": "Per qu\u00E8 hauria de participar?"
   },
   "whyContributeReason1": {
      "message": "He invertit moltes hores $1 a la setmana, en resposta als seus suggeriments"
   },
   "whyContributeReason1_1": {
      "message": "totes les meves extensions"
   },
   "whyContributeReason2": {
      "message": "He llegit i respost r\u00E0pidament als seus comentaris i cr\u00EDtiques"
   },
   "whyContributeReason3": {
      "message": "Vost\u00E8 pot contribuir amb qualsevol quantitat i ser\u00E9 feli\u00E7!"
   },
   "whyContributeReason4": {
      "message": "Aquesta extensi\u00F3 \u00E9s cada vegada millor $1, gr\u00E0cies a tu!"
   },
   "whyContributeReason4_1": {
      "message": "revisions"
   },
   "whyContributeReason5": {
      "message": "Per saber m\u00E9s sobre mi a $1"
   },
   "whyContributeReason5_1": {
      "message": "JasonSavard.com / bio"
   },
   "whyContributeToCalendarReason1": {
      "message": "Sigui un usuari de Google Calendar m\u00E9s productiu per a vost\u00E8 o la seva empresa"
   },
   "whyContributeToCalendarReason2": {
      "message": "Molt m\u00E9s barat de $1"
   },
   "whyContributeToCalendarReason2_1": {
      "message": "Microsoft Outlook"
   },
   "writeAboutMe": {
      "message": "Proba altres extensions populars meves\u00A1!"
   },
   "yesterday": {
      "message": "ahir"
   }
}
